Yasmin Madeira conduz meditao, orao e visualizao teraputica para a superao dos desafios da vida, o medo, a depresso, os vcios, para a construo da harmonia interior, sade e paz, com base no Evangelho de Jesus. Esse quadro faz parte do programa Despertar Esprita, produzido pelo Clube de Arte, exibido na TV Nova Luz. Veja mais no site tvnovaluz.com.